支那歧視黑人條數應該點計

全世界都鍾意扮睇唔到有咩計

美國人歧視亞洲人中國人點計

睇呢個

[文宣圖] Protest like HongKonger

計乜春又唔係官媒又唔犯法